轉載自MTRiders fb: 港鐵要求前線交病假人頭

#風雨飄搖 嚴防八五三罷 港鐵要求前線交病假人頭

零時四十五分左右，港鐵各前線部門均收到來自高層的電郵，要求所有部門於今日早上六點半之前向通訊協調中心（Communication Coordination Centre）提交各車站和車隊的病假人數。雖然電郵中沒有直接提及要求提交準確的因病請假的職員名稱，但相關資訊並不難查證。

基本法二十七條清楚列明香港居民有參加工會、罷工的權利和自由。為此，我們懇請港鐵管理層尊重員工罷工的權利，勿對該等員工作出處分。

#尊重基本法 #維護一國兩制

我冇嘢講

大家都係睇完就算啦，推返啲即時post先